呢幾對NMD香港有無出

買幾對返黎Hk炒咯 一定賺到

新出款 香港無

咁都有得笑

Pish

好撚煩

肥絲大隻搞到我個post變質

推

出現紅點嗎會

手土

冇岀 fb group賣緊$2500

有無市值

著Nmd係可以屌女

炒鞋撚

全白primeknit一定炒得起

全白有日文嗰對有 香港大把貨

求其淘一對咪得囉，佢地識閪分咩

我好似見過香港有